全部人入黎推 聽日三罷點解可以完全無人講

九月二 三 連續兩日三罷
我地唔做多啲全社會一齊參與對政府 對經濟有大傷害既抗爭運動出黎 只會比政府比狗有更多機會做出 721 831既恐襲事件出黎
我明白大家都好憤怒 但我地更加唔可以白白浪費手足既付出
聽日 後日 三罷 不合作運動 全民一齊癱瘓香港
既然呢個社會呢個政府咁鍾意講經濟 我地都打佢經濟
香港無未來 我地又何來未來?

光復香港 時代革命!!

推

推呀聽日三罷！！！

罷罷罷罷罷

推啊
點解熱門一直都冇9293

推到上熱門

push

仲未停飛呀
繼續交通測試呀
有車揸車 冇車搭車
冇車就搭船
唔準散水

From TG

今次無8 5果次罷課氣氛
可能無乜人罷

罷呀！！！

九月二號 暴大見

推呀 好撚緊要

因為得你我兩個罷

同我推到上熱門

721 831

覺得自已仲配叫香港人既都要罷呀

罷工？我公司啲人唔少星期六照ot，本身返五日， 星期六只係比人ot都成十幾人ot, 太睇小香港人奴性，ot 有錢或有假期都一樣吸引到人ot
由唔ot做起比較實際

推撚爆佢
92 93 罷工

Go

所以咪要搞埋不合作運動 令佢地一齊罷

721 831恐襲
黑警死全家

搞完之後要解釋一下同sorry, 驚比港豬話自私自利失民心

唔買野

搞不合作運動係扮暈係地鐵門臨走要講sorry, 解釋一下自己都唔想阻人返工

到而家都未醒既偽中立與藍絲無分別
但都要講番sorry 但係班垃圾受唔起我地既道歉咁解

902 塞鐵 6:45am

902 塞路

901 902 港鐵民間工程清拆組

咁我地比麻煩人去達成任務，都於理不合
搞不合作運動時唔好太野蠻，最好扮唔舒服😌

推上熱門呀 廣傳呀

推呀

大家可唔可以犠性一兩日返工
前線已經流咗太多血

推
大家會去邊

好難
太睇小香港人的奴性，大把人重視份工多過政局
經濟唔好一般打工仔就更要保住份工，仆街政府係經濟發展無咩作為，社福上又少支援，打工仔只能靠自己，行業比較單一唔係好多行業肯罷工
我最想金融機構罷工 毀掉金融中心的地位連中央都驚，影響世界

推呀 721 831 呢啲事件已經夠啦 再拖只會更多 一定要錫個政府春袋

721 831 嚇怕

有冇商戶響應罷工
幫手答下我

我

要

上

熱

門

搞

三

罷

今日拆鐵係另類文宣
廢中 廢老 港豬 你地聽日冇車搭啦

推推推

光復香港 時代罷工!!

三罷呀 好緊要呀

交稅比邊個？

老細:

無野做咪響應罷工囉

有野做睬你都傻

推啊！！點解無人講

721 831 恐襲

光復香港 時代革命
寧鳴而死 不默而生
寧化飛灰 不作浮塵

三罷點可以冇不合作運動配合？

92三罷

Push

推 #我會罷工

.

我要癱瘓香港

慳水慳力實用推介 幫幫手推
*****最強工具登場*****

請求幫推到上熱門，集手足之力

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

Up